藍報居然攪「支持教育局廢除校長職務」投票，快d入去投反對票

快d入去投票

投「不讚成」

有6成廢藍投讚成呀

個網可以重覆投，分分鐘人地用bot 投，唔好同佢玩

香港地投票

已投

投票機黎
你覺得真係有過十萬藍屍去click入去投票咩

正

唔好沉迷對家傳媒搞嘅垃圾投票啦，我知道投票成本低，但係成效都低呢。比你召喚到100萬人去投又點？

鍵盤戰士唔應該停留喺低成本抗爭

對家出投票機做民意

推

快d投
大比數落後

其實呢個投完有無用